# Тестовое задание

## Консольные задачи

- `app:collect-files` - сбор путей к csv файлам в указанной директории и сохранение их в файл
- `app:process-file` - обработка одного файла из списка и сохранение данных из него в хранилище
- `app:aggregate-data` - агрегация данных из хранилища и сохранение их в результирующий файл

## Используемые компоненты

- `Symfont Finder`
- `Symfony Redis Bundle`